屌你老母facebook個ps4二手group又再次俾人騎劫咗

變左個唔知乜撚野 無敵新聞香港 - HK Club 00

之前試過一次, 俾班舊會員日屌夜屌先至轉返, 而家趁冇人為意又再轉過, 屌佢老母
做乜鳩facebook個ps4二手group比人騎戒左？？？？？

屌你老母facebook個ps4二手group俾人騎劫咗

有無fb ps4 group會員可以幫手光復PS4 group

班撚樣admin死性不改, 佢地今次如果再唔轉返既話
我地一齊report個page到收皮算數
一於貫徹攬炒精神

係咪二手佬想個group 收皮先搞事

個group原本9萬幾人, 買賣game一開post幾乎即時有人覆
二手佬點會想個group 收皮?

賣撚咗個GROUP啦
退GROUP保平安

其實原本個group啲人都係為ps4而加入，
有共同目的，成十萬人。
依家可能淨係比一百、幾十個外來人，
搞到嗰十萬人走既走，
唔走既留喺到又唔做野，事不關已咁。

我唔撚服氣, 要report到佢收皮先走
我要攬炒

少數騎劫多數, 點解唔係努力反抗而係退group逃避?
連一個group都光復唔到, 仲學咩人講光復香港?

不如自己起個PAGE啦

個PAGE似係賣咗畀人, 要搞大個乜Q「無敵新聞香港」
內容低俗, 玩屎玩尿
9成係中國搞滲透, 遲早會變藍PAGE

個group有成9萬人，冇人反抗都幾神奇

連一個group都光復唔到, 仲學咩人講光復香港?

原來有轉番原本PS4 group? 我一早report完退左group了
我見有留言屌佢既人都好似比佢踢哂
應該係賣撚左group啦

二手group靠二手交易先有人
個個唔買唔賣個page自然收皮
如果佢存活到就證明留係果到既都係港豬無得救
就算屌到佢又改返二手
你咪又係同果到啲港豬交易, 咁點解你會抗拒幫襯藍店, 但又唔抗拒同呢埋港豬做交易?

另起個新page吧啦

屌原來改咗名 我仲以為我自己做咩無啦啦join咗個濕9 group

啱啱有人已經發起左 report group + 留言 「光復PS4 group 」行動，各位加油

開返個，良幣驅逐返佢

各位手足

目標report到group收皮，唔可以比個group 落係土共手

唔撚怪得有個咁既page

多9餘
直接退group咪得囉
fb大把ps4 group

問題係如果多一個grp 比土共控制，佢哋就有更多資源做文宣，以前就係唔理 港人港地 、 幫港發聲，如今佢哋已經成功洗左中老年人既腦。

如果keep住忽略唔report到Del group, 即係送左一個group既人比佢洗腦。佢哋可以係9歲細路、或者係一啲唔理政治既人，如果唔同大group落左佢地手，我哋會失去網絡文宣既優勢

冇咗PS4 group事小，最大問題係土共買咗個成9萬人嘅group嚟做維穩工具，就算光復唔到都要report到佢死為止

貫徹攬炒精神
呼籲所有PS4 group成員幫手入去report到個page收皮

大家請繼續幫手report

PUSH